\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Tanzen die Dohlen}
\index[in]{Dohlen}

\beginsong{Tanzen die Dohlen\linebreak}[]
\beginverse 
1. /: T\chord{e}anzen die D\chord{H^7}ohlen und tr\chord{e}eiben über'm Gr\chord{H^7}und. :/ \\
/: \chord{e}In öden F\chord{H^7}elsen, da \chord{a}ist mein L\chord{D}ied all\chord{G}ein, \\
\ \ \ nur die Nebelt\chord{e}ücher zieh'n m\chord{H^7}it ihm durch den St\chord{e}ein. :/ \\
\endverse

\beginverse 
2. /: H\chord{e}ütten verl\chord{H^7}assen, zerf\chord{e}allen an dem W\chord{H^7}eg. :/ \\
/: S\chord{e}äß' gern am F\chord{H^7}euer, die Pf\chord{a}anne \chord{D}auf dem H\chord{G}erd; \\
\ \ \ Eine Flasch Wach\chord{e}older, die h\chord{H^7}ätten wir gel\chord{e}eert. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. /: Dr\chord{e}oben am S\chord{H^7}attel, da g\chord{e}eht der Regenw\chord{H^7}ind. :/ \\
/: D\chord{e}ort bei dem Kr\chord{H^7}euze, da h\chord{a}ocken w\chord{D}ir beis\chord{G}amm', \\
\ \ \ wo die Dohlen t\chord{e}anzen und schr\chord{H^7}eien über'm K\chord{e}amm. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Rohland Eckert - Weise: Altfranzösisch\\
FA: 202 GB: 225 LB: 308 MO: 177 TS: 500 PI:\checkmark
\end{angaben}
